# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-01 05:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: scormxblock.py:53
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: scormxblock.py:54
msgid "Display name for this module"
msgstr "이 모듈의 표시 이름"

#: scormxblock.py:59
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: scormxblock.py:60
msgid ""
"Brief description of the SCORM modules will be displayed above the player. "
"Can contain HTML."
msgstr "SCORM 모듈의 간략한 설명이 플레이어 위에 표시됩니다. HTML을 포함할 수 있습니다."

#: scormxblock.py:65
msgid "Upload scorm file (.zip)"
msgstr "SCORM 파일(.zip) 업로드"

#: scormxblock.py:66
msgid "Upload a new SCORM package."
msgstr "새 SCORM 패키지를 업로드하십시오."

#: scormxblock.py:71
msgid "SCORM player"
msgstr "SCORM 플레이어"

#: scormxblock.py:72
msgid ""
"SCORM player configured in Django settings, or index.html file contained in "
"SCORM package"
msgstr "Django 설정에서 구성된 SCORM 플레이어 또는 SCORM 패키지에 포함된 index.html 파일"

#: scormxblock.py:98
msgid ""
"SCORM block's problem weight in the course, in points.  If not graded, set "
"to 0"
msgstr "강의 내 SCORM 블록의 문제 가중치(포인트). 등급이 지정되지 않은 경우 0으로 설정"

#: scormxblock.py:102
msgid "Enable completion upon viewing SCORM file"
msgstr "SCORM 파일 확인 시 완료 활성화"

#: scormxblock.py:107
msgid "Locking"
msgstr "차단"

#: scormxblock.py:108
msgid ""
"Enable requirement to complete SCORM content before moving to next module"
msgstr "다음 모듈로 이동하기 전에 SCORM 콘텐츠를 완료하도록 하기 위한 요구사항 활성화"

#: scormxblock.py:113
msgid "Display Type"
msgstr "표시 유형"

#: scormxblock.py:116
msgid ""
"Open in a new popup window, or an iframe.  This setting may be overridden by "
"player-specific configuration."
msgstr "새 팝업 창 또는 iframe에서 엽니다. 이 설정은 플레이어별 구성을 통해 재정의될 수 있습니다."

#: scormxblock.py:120
msgid "Popup Launch Type"
msgstr "팝업 실행 유형"

#: scormxblock.py:123
msgid "Open in a new popup through button or automatically."
msgstr "버튼을 통해 또는 자동으로 새 팝업에서 엽니다."

#: scormxblock.py:127
msgid "Launch Button Text"
msgstr "실행 버튼 텍스트"

#: scormxblock.py:128
msgid "Display text for Launch Button"
msgstr "실행 버튼의 표시 텍스트"

#: scormxblock.py:133
msgid "Display Width (px)"
msgstr "표시 너비(px)"

#: scormxblock.py:134
msgid "Width of iframe or popup window"
msgstr "iframe 또는 팝업 창의 너비"

#: scormxblock.py:139
msgid "Display Height (px)"
msgstr "표시 높이(px)"

#: scormxblock.py:140
msgid "Height of iframe or popup window"
msgstr "iframe 또는 팝업 창의 높이"

#: scormxblock.py:145
msgid "SCORM Package text encoding"
msgstr "SCORM 패키지 텍스트 인코딩"

#: scormxblock.py:147
msgid ""
"Character set used in SCORM package.  Defaults to cp850 (or IBM850), for "
"Latin-1: Western European languages)"
msgstr "SCORM 패키지에서 사용되는 문자 세트. 기본값은 cp850(또는 IBM850), Latin-1의 경우 서유럽 언어입니다."

#: scormxblock.py:152
msgid "Player Configuration"
msgstr "플레이어 구성"

#: scormxblock.py:154
msgid ""
"JSON object string with overrides to be passed to selected SCORM player.  "
"These will be exposed as data attributes on the host iframe and sent in a "
"window.postMessage to the iframe's content window. Attributes can be any.  "
"'Internal player' will always check this field for an 'initial_html' "
"attribute to override index.html as the initial page."
msgstr "선택한 SCORM 플레이어에 전달할 재정의가 있는 JSON 객체 문자열입니다. 이들은 호스트 iframe에서 데이터 속성으로 노출되고 window.postMessage를 통해 iframe의 콘텐츠 창으로 전송됩니다. 속성은 어느 것이든 될 수 있습니다. '내부 플레이어'는 항상 이 필드에서 'initial_html' 속성을 확인하여 index.html을 초기 페이지로 재정의합니다."

#: scormxblock.py:158
msgid "Scorm File Name"
msgstr "SCORM 파일 이름"

#: scormxblock.py:159
msgid "Scorm Package Uploaded File Name"
msgstr "SCORM 패키지 업로드 파일 이름"

#: scormxblock.py:541
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: scormxblock.py:542
msgid "Answer"
msgstr "답변"

#: scormxblock.py:543
msgid "Submissions count"
msgstr "제출 답변 수"
